有無人join過日本啲水果採摘團?

Plan緊去第一次日本
最大心願係瘋狂食水果

有無係日本食過啲一試難忘嘅生果？
或者join過水果團嘅巴絲可唔可以俾啲意見

桃 好撚正 佢教你邊啲好食啲 仲即場開黎食 任你食

士多啤梨

係日本摘過提子 好酸 不過真係好香😋

可唔可以講埋係邊到買
因為我見日本各個縣盛產嘅野都唔同 我都唔知第一次應該去邊玩好

我上次去大阪 唔記得係邊 不過好近心齋橋
利申跟團

係山腳 真係好好食 一試難忘呀Ching

試過跟local團去
任摘完之後仲送每人一罐士多啤梨果醬

上次暑假去土山ぶどう園。去任食

係咪大陸搞既團？For 大媽？

睇黎啲團無乜伏 可以安心報

好想食